而家諗起啊珍真係香港良心

以身相許 用行動嚇到大陸人唔敢黎香港

金凱旅行社